唔好上網估自己有咩病

發燒—>google—>癌症
喉嚨痛—>google—>喉癌
成日咳—>google—>肺癌
頭暈—>google—>腦癌

有咩事就乖乖哋睇醫生，唔好上網嚇自己

下面痕—->性病

叫醫生幫你止痕

但我有一次左下腹痛，search完佢話盲腸炎，又比佢講中左

Sorry 係右下腹

痴線 梗係上連登開post 問啦

醫生都係段估六成，仲要你花大筆診金，甚至化驗一輪先至話你係乜乜癌，再化療完一輪再復發，切完一輪諗住冇事，過幾年原來又尾期。

好喇，我都係唔想俾錢人強姦完自己內臟但唔肯定會痊癒。我自己買錯藥醫錯自己係心甘情願。

除咗癌症，仲有.....

糖尿病
腎衰竭
肝衰竭
免疫系統病
血液病

好多嘢嚇撚死自己為止

總之時日無多

早排以為胃潰瘍, GOOGLE完係十二指腸潰瘍
食返隻藥又真係好左

最衰係胃同心臟同食道成堆神經線都唔敏感，你有唔妥都唔知check邊度先

你後邊要加中醫兩隻字
熱氣
陰虛
腎虧
虛寒
邪氣

輕微腸胃潰瘍本身都係靠食藥

如果未去到出血要入廠觀察，西醫個方法通常都只係短期靠食藥，長遠靠飲食習慣

任何徵狀google 完都係絕症

醫生都係斷9估

同埋唔好上連登問